日本妹著和服就算包到冚都好sexy

尤其唱啲傳統啲嘅歌謠曲時

打手

打得去邊呀